去台北 住西門定台北車站好

睇過好多人推德立莊
住b1好定樓上好 b1好似怪怪地

德立莊係幾好住 又方便裝修又唔錯

Gay Bar

住西門町附近都有捷運喇

住幾樓

有無波睇

德立莊好住其實係貴定平個間

西門町多野食又多野行

西門個頭啲bar冇，要去101個邊啲bar

唔記得，好似係6
住嗰陣啱啱開幕
仲記得有晚撳錯lift開門嗰層裝修緊冇燈冇野
淨係一個工地嚇到仆街

相對 其他貴小小
因為比其他酒店大小小
但好近捷運 基本上去台灣都係住德立莊
必住西門町 要飲蜂蜜苦瓜汁

搵到2間同名
苦瓜汁每次去都一日一杯 涼到仆街

係咪midtown

記憶中西門町行去台北車站先5分鐘

近捷運果間！
遠果間好伏 好遠架
有間酒店勁近苦瓜汁 一陣搵名俾你
都可以 你預同日記 just sleep 差唔名

住過mid town德立莊 係幾好住 不過個窗對住對面部 要拉窗簾

德立莊好多房都冇窗

近苦瓜汁叫儷夏商旅中華館

住2次都有窗 不過對其他房
有冇都冇咩所謂 同樓上話齋一定要拉窗簾

係咪一間有窗一間無窗 2間酒店黎

之前住過西門町間roaders
佢check in果層好多嘢玩

其實無咩分別 好近 5-10分鐘路程

玩咩

Starbox 踩共享單車去台北車站 五分鐘 西門町十分鐘就到

papa whale個間莊立德係伏？

ys

Just sleep 我都住過
啲design 都ok 不過印象中沖涼房廁所同洗手盤係喺房入邊走廊度唔係完全隔開
啲職員都好好人
但係我冇再去住 因為最大問題係佢係喺間大樓嘅幾層唔係全幢都係佢嘅 感覺上好似有啲怪
btw酒店門口嗰地鐵站出口其實係西門地下街同地鐵站體有啲距離
而且兩邊都係地鐵扮公室同無人圖書館都好靜下

有大mon睇戲，有時會睇波（嗰時咁啱世界盃）
又有街機玩拳王同咩籃球機、影完相即print出嚟果啲機
免費杯麵汽水

西門for sure，次次去都住西門，因為台北車站附近嗰啲會貴啲

btw如果住西門千其唔好住“just sleep“，仆街酒店黎

德立莊幾好住(not papa whale)
真係好近捷運站
一上地面我諗一兩分鐘就到
去西門町商圈（？）個位
過條馬路就到
個陣每日包份早餐
三文治嘢飲咁
不過我諗你去台灣都係預出去食架啦
但房唔算好大
上次一家四口住一間四人房
放兩張雙人床
再攤個24吋箱都冇乜位
浴室都乾乾淨淨冇乜污糟嘢
可以考慮下

西門町住俞美啦，有四仔睇，又唔貴。

好吸引 不過真係貴左少少

一係考慮下airbnb?

睇緊 太急去 選擇唔多

你幾多個人去？
之前住過一間我覺得幾好

2個呀
怕有烏遭野 揀好耐都揀唔到

唔係 秀山街德立莊 有窗架 不過對內

伏 好遠

貴少少就德立莊
新淨又乾淨
平嘅airbnb
做多啲資料
睇清楚評價
應該冇乜嘢

鐘意玩得夜就西門町 一落去就有夜市 11點後開始

儷夏中華館啦
上次同朋友去 揀2張單人床 仲有窗
係廁所麻麻地 但都算乾淨
係苦瓜汁 後面 staff都幾nice

機票唔難買 住邊先最煩

save低左

德立莊 （昆明街個間）
又平又抵屌 ，打橫咁去直去台北車站就得
不過西門町物價都幾貴下

papa whale你唔怕行遠少少其實都ok
上個月住完 覺得唔錯
平靚正真係冇得輸

兩個都唔好,又嘈又迫遊客區

我鐘意台北車站 住京站 家的感覺又近

正解
去左7 次台北
由西門町開始愈住愈遠

住b1定樓上呀

我反而愈住愈近 買完野就番上去

頭幾次去先會住

遠既有咩好介紹

頭幾次去你覺得仲係正既住西門
但係去得多你就明白到其實好似你起香港見住D遊客住尖沙咀/旺角咁只係見到佢最表面果面
我頭幾次西門,之後北車,到對上果次住忠孝果面

去左好多次架啦 都想試下d新野
諗住快閃放鬆下

如果二簡一我會住北車
一黎北車去西門行路都到,二黎冇咁多人
我對上住北車果間係地牢,森林做主題,都唔錯,幾靚,有大COMMON AREA飲品小食都有提供
係房細間左少少,不過唔記得咩名

屌唔係掛 details

一定台北車站啦
機場捷運, 高鐵, 台鐵嘅轉車站
轉去邊都可以即刻搭
調返轉住西門就去邊同返去都要轉線再搭多2個站

西門好處真係只係得買宵夜番去食

日頭再打 淆底都係再諗諗先

台北車站，走佬拎gip 方便d, 出門口轉車方便d, 同埋靜d, 果邊多數係寫字樓，夜晚無乜人

推介home hotel da-an
房大 浴缸同露台又正

識住一定係住屎門，上個月先去完，住新驛屎門店，地點冇得頂。

上 agoda 睇 comments 話隔音差成日聽到隔離叫床聲，搞到我好期待，但住咗四晚一d聲都冇，屌

西門町啦，多d野行，同埋夜晚有小販賣野食，可以掃街買宵夜，台北車站一入黑就好靜，想搵野食都難

10至15分鐘左啦

德立莊除左細啲之外,其他都唔錯。

唔好玩啦
我住台北車站南邊
十五分鐘行到去機場捷運
一個鐘已經到機場

就算台北車站夜晚要去西門町一晚
行過去都係十分鐘
你都係去西門一晚架姐，晚晚去咩

台北車站無得輸 交通最方便

留名

還可以既呢間住過